街場打籃底係咪可以用手推開人囉位?

法國啲阿叔好鍾意咁做
8 90年代nba係咪咁打???

頂多佢幾次，完全放棄了
由得佢推走我算了

我好鐘意用條J頂人屎忽

多數矮仔推

藍波

爭搶籃板球時，被卡在後面的球員試圖跳起去搶球，而越過已卡好位子球員的圓柱體原則，如此去「侵犯到對方身體」也算推人。

假設我被卡在矮仔後面，跳起伸手去佢頭頂拎籃板但冇掂到佢都犯規???

在禁區籃底下，進攻球員用屁股或肩膀去頂開已佔好位置的防守者，甚至，用非持球手「拐開防守者」，以上皆稱進攻犯規。

用J頂開對手好似唔犯規

假設進攻者攝去卡好位嘅防守者前面，再用背部全身迫開防守者，咁有冇犯規?

冇掂到佢梗係唔算犯規，但你從上方下壓（即係壓到佢膊頭/壓到佢頭），或者從佢身後有個力令佢移咗位，都係你犯規。

只不過你都講係街場喇，街場規則/尺度日日都唔同，籃球鼓勵一定程度嘅肉搏，即係喺籃底係可以你推我頂咁（呢個時候，話唔定你嘅例子就唔會吹foul），下下掂到都話FOUL咁嘅高敏感尺度，比賽咪變成個個5犯畢業囉。

巴打好熟喎